i5-7500 B250底板 配埋hyperx fury16GB

而家大約仲要幾多錢
同埋會唔話條ram插唔到
仲有配咩火牛最好

主要想玩PUBG R6 劍網3 逆水寒等遊戲

利申:咩都唔識 求高手指教

垃圾list

i5 7500同8500差無幾，多兩個core，靜係貴幾十蚊，梗係買翻八代

Ram嗰d intel 9成9都岩㗎啦，AMD都support到七七八八啦...

宜加仲點會買7代CPU
真係幫人清貨

因為小弟筆直唔算多 only2500-3000
所以先問下咁樣大約幾錢

各位唔好屌咁大力

儲多d錢先

i3 8代啦

儲多d錢先 買第8代

第九代都黎緊，仲買第七代

如果買第8代既話底板應該點配法

Xbox啦

i5 7500 = i3 8100
i7 7700 廢過 i5 8400

樓主3000想玩pubg去搵果啲咩咩咩挑戰淘寶3000蚊內砌神機果啲算啦
淨係張卡基本1060都去左2000蚊
玩極低比盡你1050都要1000
底板cpu火牛再廢都要1500
ram 16gb最垃圾都要1200

你自己計下點砌到姐
仲要講緊砌新機用晒垃圾件玩最極低setting
不過去網吧算啦

我預2500只係底板加cpu
因為顯卡同ssd個d買左冇耐

顯......樓主你快啲走

Budget $3000 買呢啲

2500凈mb + cpu應該啱啱夠i5 8500+B360
唔夠就儲夠錢先買
好過買7500

唔好意思各位ching 係顯示卡先啱

電子嘢永遠買新唔買舊
除非有特殊用途